蘋果一直擺連登上枱

有乜居心

搶光環又話搶光環
比返個光環你又話人擺你上枱
想點?

p牌 起底 負皮 封鎖 上一頁

咁你講到咁揚咪等俾對面人做野姐，
呢排成日聽啲呀叔呀伯講連登又乜又柒

又話要點點點先入到會，又話入面全部都係暴徒，又話入面收哂外國勢力啲錢

大佬唔好淨係活起自己世界先得嫁，淨係識Ban人唔聽人講野件事就唔起度嫁啦咩

叫你警惕啲又話分化啦，cls

垃圾